真正既靚女唔使點化妝都已經好吸引...

天生麗質

各花入各眼

Not bad

哈啊~

算好好 無走樣

每天我都為佢整新鮮護膚品
當然白白滑滑啦

入到來三幅圖，兩幅遮樣?

一幅都夠做

我鮮榨精華俾佢

反面教材

好正式...

仔黎wo...

咁放棄治療既病人係咪代表自滿生命力同自信呀?

巴打你自信係好都唔好自滿得滯..

恥笑緊咁解

我恥笑佢

我有靚老婆所以自信

Ok

但你老婆已經勾左佬仲走佬...你就載綠帽...

勾左佬=ME

真正嘅靚女